九龍灣黨鐵A出口有狗

有3隻防暴狗+1圓盾企係A出口唐記個角位 勁陰濕

各位手足萬事小心

自己學報上telegram，打緊仗無人睇連登